治癒系列-仆街蚊

仲電唔撚死你條仆街

咁有有負皮

支持

好香

幫我報牛呀

呢個時候佢地出沒，

好撚好彩 係廳睇完阿曼返房 見到佢飛飛下
即將拎蚊拍電撚死佢
心情好撚舒暢 可以安心訓

前幾日捉到